Hi你班所謂正能樣唔好再累死人

個個禮拜都有中學生跳樓自殺，聽完啲社工講之後發現鬼唔系成日有班所謂正能樣同班想自殺既人鳩up，懶醒以為氹人兩句就可以幫人減少負能樣

其實諗唔開既人唔系想人鳩up氹下，反而系想有人可以比佢拎件事出黎一齊傾，俾人了解下姐

啱啱見到今日又死五件

系你老母咩

好心班仆街正撚樣就唔好再懶撚係好心咁講乜野夠膽去死唔夠膽面對啦屌

香港人就係俾呢班仆街玩死

咁應該點？ 叫佢地去死？

唔係懶撚係好心咁叫人面對叫人簽不自殺聲明

而係真係聽佢講佢既問題,等人知真係有人想聽佢地講野或者明佢已經夠

講真大部分自殺者既問題根本冇可能一時三刻解決到

見到個系字我就想死

唔係講邊到,剩係連登都已經大把巴打話想死
其實香港既負能量已經到左極限

今日又有人跳樓了…

局長家人死就大件事
學生跳樓就只係數字

This is Hong Kong

其實唔理班廢官,香港人有冇辦法救到香港人?
睇到好無助